［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 253 觀照。

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

哈哈

聽講係要我開？

撞咗

爆了

今晚一定用到你

Pish

咁而家係用邊個先

誰

想念9c的第X個post

呢個

願願

我代佢寵幸住你先

ok

唔想要你

反正個po都叫唔會有人

咁你翻屋企打飛機啦dllm

後悔了嗎

我專一

你無得打

真

只愛9c

開咗兩個po都未出現

由始至終 只有你一位 難以代替

為何永遠放不低 為何錯愛這一位
但求仍然維繫 不惜一切 我為你執迷

安仔

我唔係安仔
我好專一的

明知等不到 亦要等
還好有眼淚來陪襯
反正空虛 沒什麼想發生

唔會出軌的

會的

唔會
第一個都冇點出軌

撚有軌比你出咩

係冇啊
吹咩

貓貓見到你就走了

沖凍水涼定暖水涼請投票

凍水唔會死嫁咩

我都係

夏天呢

叫左

都熱水

一樣

早知叫你

間唔中一次好爽

巧重

so true

你唔夠大隻

很難的

邊到仲有得做

有無啞鈴推介

喊咗

手火辣辣地痛

有火緊係辣

唔緊要啦下個post用你

貓貓西你面

或者我同上個女仔可能再無機會做朋友
但我感恩自己曾經有勇氣表達自己嘅感受
開心定唔開心 都成長左

ic 有無link

Aeon 4KG

唔好再講了

要好好把握機會 表達自己
就算輸都要贏

仲燥

練手指？

我唔熟呀，但係我屋企有一個喺aeon買嘅4kg就係咁，我其他乜都唔知

整肉燥飯

始終太驚了

thx 希望我可以早日放下仇恨

有無相

其實有時掛住一個人，可能有人會覺得唔好掛住啦都冇可能，但係我覺得既然佢都曾經同過你一齊，咁你有個同佢共同嘅回憶都無可厚非，係甜蜜嘅美好嘅，要了解清楚你同佢一齊嘅最終原因都係想自己開心有個人陪，但係一開始你已經知道呢個係咪結婚同一生一世，定係只係屬於拍拖未知幾時會完，所以如果你同佢一齊係為咗令自己開心嘅咁你而家就唔好因為掛住佢叫春唔開心啦，獨一無二取代唔到嘅嘢就唔好夾硬搵第二個取代

我個陣就係求其搵日約佢夜晚話有野想講

我冇練開但係屋企有個

唔知道邊個嘅味道佢揀咗買

就嚟變咗陳志雲

我都知未必可以一齊好耐的 但都想盡力
但越黎越鍾意佢 佢又真係好好
好到我覺得唔會有人取代到
所以都係得閒叫下春

文啊

一齊變大隻

要有隻蛋！

咩牌子

我都有！

大隻笑！

唔好文的

我覺得等到時淡左 諗番起當初無好好表達自己對一個人嘅感受 會好可惜

好濃密

最重要係汁

算啦 宜家後悔都冇用
唯有希望下次唔好再係咁

係呀佢咁勁邊有人可以勁過佢
你盡咗力了

用開hp

鹽酥雞！

你有幾多hp？

調景嶺有間都幾好食

個樣咁怪嘅

最欣賞就係佢了 叻既人真係好吸引
係我唔好

我冇用！

用開epson

好文

要學識踏出自己comfort zone

同我拗

我最欣賞笑笑了

但點舉

啱啱見到有杏鮑菇好吸引

真
反省啦

我知道了

我永遠比你多

唔識舉

有間台式好好食 唔記得名

正常咁舉

係咪咩咩樂？

諗起同佢去葵廣食炸菇了

都冇用了

一年一部開心

黎

我最欣賞塵了

？？？！！！！

茹好食！

咁即係啦天橋第一間

食咗三姑

我諗佢不回頭的選擇已經係對你一生最大嘅懲罰

原來你同我食過

六婆

仲要再老啲

知了

八婆

過去了

thx

想劈

想嘔

傷身 飲少啲

搵人鞭打我

我突然間坐車諗起啫以後唔會再提

唉

唔過去得唔得

我接住

好耐冇飲

要人鞭打你王？

唔好飲酒啦除非你食牛扒

提唔提都冇用了

同我飲

哇咁感動！

想飲

否

9c where are you

唔得 而家咁樣可能係最好

佢飲緊

依加就岀

不好的

支持

咁我去搵佢了

嗰個係紅酒 飲燒酒

唔覺有咩好

小心企穩

一齊去搵佢

就係叫你飲紅酒

溝緊仔

由我訓街

我煎扒好勁的

你唔洗來了

妖唔帶埋我

帶你去溝佢條仔咩

要保護佢

你唔係成日print？

燒酒

放件褸喺底

係 發現佢感應唔到墨水

溝我啦

見人哋唔理你就知啦

靜了

一返嚟就靜咗

而家出街真係要帶多件

捉到了

唔凍著超少

Ayayayayayya

唔俾我做綠葉？

叫某某好 定心心好

咁好既你

凍

你靚過佢的
你去咗佢就收皮了

聽緊歌 佢係咁ayaya

冷冷雨

不！我只是綠葉🍃

你大隻

幸幸

多脂肪

想攞笑笑個心心

想4

一開始睇你個名以為係my little airport嘅咩歌

❤️

有矛我識既人

How

好似！

重新認識你～

我

帶我走

想Po自拍 好大打擊

午飯後在街上走
走進裕民中心舊商場裡頭
發現遊戲機中心
於是入去玩個夠

Yo

日本人

Hey my bae

嗨！！岩岩收到email 6號interview

何か？

搞錯咗

hiii

叫下春

有幾

春！

不

無呢回事

神級似

嗰度有機鋪

又輸了

恭喜！！！！！

從旁代你好 我卻無言奉告。

Why

有誰守著旁一絲絲感覺

又賭！
說好的戒賭

無賭波

你花心

黎黎黎 等細佬攬下你

沒有。

我個樣令我花心唔到

係 勁up dum

deedee

有無圖

你係咪想講勁噏耷？

oh sosad

好淆呀

想唔想睇下我個樣.....

可以要哥哥嗎

畀啲自信自己 極度掙扎 精 氣 神！

可能我係呢

Come on

執咗未

你個樣靚

我覺得唔係

我都打算訂蛋糕俾frd

支持
唔好買伍淑清旗下就得

我個樣綠葉

耷

幾靚仔

係

又笑我

真心的

你試咗咁多次 有經驗 又準備 識答嘅！

唔洗講了 呢到啲人都成日笑我的 唔緊要的

但係都唔可以畀咁大壓力自己㗎

又係嗰張日本人

咁真係我本人

支持！

唉 唔想約我了吧

有肉地

算啦 其實陌生得可以記不起

抬頭紋

feel唔feel到隔離藍色衫個樣

撚下佢嘛

你花心的

你咩事

換墨水唔得？

唔花心

換完都係咁樣 已經容忍咗好耐

等你對我個樣有啲幻想

咪某夜電影中心

沒有的

點解 點解我一上水就冇人

你唔係一直都係度嫁咩

我消失咗10幾頁

hi

係咩

存在感低到有冇出現都唔知

唔係
係你一直喺我心中所以唔覺你冇出現

好耐冇去過食甜品

Ohhh

屎忽鬼
個個都恰我

乖 呵返 唔好嬲

算啦 橫掂你心裡面都冇我
我走了

尾場反cup!!!

贏完馬今晚輸波

佢個樣點？

戒賭波

訓先
今晚開波叫我

打算訂雲石蛋糕俾frd

唔撚叫

要起身搵9c

係以為你一直都喺度 存在感太高

你食屎！！！

但貴食

樓上有人講話唔好食 睇真啲食評

推介下

我普通就可以

靚！

食雞 練大隻

雞胸肉好食 雞絲粉皮好食！

pancake!

是但啦 總之想食

👄💧🐔！！！！

Mark 了

我又唔記得咗店名係咩

我去嗰間叫miss marble訂

巧辣

有無人有推薦
我同佢兩個人慶祝 $400以內

Ig有

佢

！！！

有冇 摩羯同水瓶人！

辣巧食

佢係我嘅

我frd呀 玩運動啲隊友

要多酸 麻好正

係呀 我打算去訂
最平都3百幾蚊

佢有青瓜！！！

你喜

賤狗

雲雲

Ohhhh 樓上嘅雲石蛋糕？

正！！！！！！！

做乜

join？

出黎隻揪

唔洗揪啦
我唔夠你打的

Where

呢個真

爭女啦屌

利申 朋友send過嚟 兩個兩個都係咁

唔洗爭
邊個贏好明顯啦

咁痴線
想認識下

反差係邊

唔近你

識咗你就知

Ok fine

係你贏的

今晚想食住串燒睇

我都想食
整兩串嚟

痴線你永遠都唔會知

頭先同個女仔話想見佢

唱K

我雙子都係 啲同學都係咁講

抄低先

上黎我到 享受高清無delay

做咩@佢

佢快閃根本都估唔到

我有線夠高清無delay
不如搵日出黎睇波啦

你好～雙子

Pancake 佢食嗰間好吸引

我仲有英超無Delay

有得諗

學嘢

約實㗎喇
出黎睇歐聯決賽皇馬對熱刺

Ok

咁應該下世都出唔到嚟

你都係

咁我早唞瞓覺

我唔係～ 但係唔識人係雙子

上面嗰間fb好多劣評

又唱

Yes

垃圾熱

命苦啊 撐埋隊西波

咁就唔知 淨係有fol佢哋ig

撐多仔

好慘 見到有人comment話點都唔好幫襯

不了
琴日贏咗psg好唔gur

仲有無靚靚蛋糕店推介

唔畀

Haaland個樣幾似你

dllm？

打擊咗我

本身睇圖都幾吸引

你想點

親手整

hummels似你

Cr7似我

收皮
db7似我

戴綠帽果方面？

碧咸有戴綠帽咩？
但有碧咸咁靚仔老婆又咁正都唔怕戴綠帽

屌

你算吧啦

你跟cr7屌屎眼啦

第一個屌你

正

想比人愛

打！

想借個地方做樹窿

來

激嬲男朋友 今日打左3次電話都唔肯聽
自己係到喊

千層蛋糕？

Here

做咗咩事先

LxxxM

No 好貴

真 佢唔值呢個價

Ig shop個啲

唔想温書 好多唔識

多數自己整

比Dog加油

唔識温書

懷疑自己唔係讀書嘅材料

好多人都係唔係得你一個

咁勁

我愛你

是的

單戀

你單戀我？

我都整過 但我唔想花時間
訂就算 都係一個好朋友生日

幾時整嚟食

你

都啱 整成日

等你生日

咁算啦 我唔再單戀了

我是誰情人

你撚有情人咩

真？

大把

信住先

專一？

幾時先

9c就是我的全部

哈哈！

9c:哈

你哋讀得好過我

全都是9c

你收聲

你明佢講咩
我完全唔識
Convolution都唔知佢做緊乜鳩

唔洗爭 我最廢

垃圾！

我會聽的第二 三個電話

想訓但訓唔著

理性討論

女仔覺得男仔咩身高最好

垃圾

今晚要睇波

180

你嘅身高最好

180cm and 180mm

講人話，謝謝！

160cm and 180mm
or
180cm and 70mm

真心

你嘅米八最好

咁我要女 160 and 0mm

177夠唔夠

應該比老婆帽撚左

呢度全部小學生未有老婆

女都未有

夠啦 我估

未有「過」

打算聽日開始煲劇

係咪講緊我

點解女仔咁鐘意180

咁點解我....

185會唔會太高

身高只係加分

佢仲高緊

不過你160都好高

我覺得高過我就得

你幾高

其實我都係

咁9c咪巨人

你160就話矮姐

165

第一次俾人讚我高160算中等？

真 佢好高

中左 165

佢幾高

正常身高

你唔係見過佢咩

不了

有咩特別

推得咁快

omg好耐無見！！

唔係
其實身高冇所謂

160都話高 165不了 咁你想要150蘿莉？

唔夠以前快啦都

me too
@9c

唔係
around 160幾好

咁都可以有例外 feel大於一切

我中意腳好幼既女仔

我咁粗ok?

你太粗了

買褲好煩

Problem set 7a同7c
唔get佢點計

男友成日問我點解咁矮大佬呀知你高喇

勿相認

想同比狗相認了

我咁都已經好煩啦

160唔算矮啦

我大脾要三隻手先圍到

芒果比我先

我仲可以著童裝XL

你揾咗糰先

我都要兩隻多少少

佢生日先

瘦

好多人都搵咗了

我過咗冇幾耐咋
補慶祝啦

浮dog?

點解我咁粗

過咗去就無了

想搵比Dog先

都話你踢波囉
同埋你肥底嘛
我瘦底都咁好誇張了

我兩隻手可以

好快變大隻仔了

偏心

你女仔

仲有突要增肥了

你幾重
係咪真係咁瘦啊

一個月冇出街
一出就去醫院

做咩

是

望落唔似 因為塊面有少少肉肉

和聲10樓

遠

咁都唔算好瘦
正常啦

咁唔好揾了

我想有啲肉地

惡到

嚟523請你飲珍珠奶茶

Ok deal

好仆街

比啲肉你

無力做功課可以點

佢一定未

點樣決定幾時比第一次

想咪比

真 佢咁多肉

真 好想瘋狂攬佢

攬埋我

可摸耳唔好

可摸耳唔好唔好

唉，冇工開真係搞唔掂，更又比人cut晒但仲有卡數要還。我而家真係好頭痕。屋企我阿爸都冇工開，得返我阿媽返工。錢已經用晒之前又逗唔到利是。最衰一樣野係我已經靠男朋友靠左成個月。真係好Guilty成日用佢啲錢，我有同佢講呢期疫情嚴重不如出少啲街又可以慳啲錢，佢話佢啱啱搵到份新工應該會有更唔驚。雖然平時出街已經盡量平食，除左食其實都冇乜其他洗費，但係都仲係好Guilty，佢又唔係老奉要養我...嚟緊卡數更加係唔敢問佢借錢還，佢都唔知我爭咁多卡數。仲要個情況唔知會持續幾耐，好煩好煩啊...

唔可以

仲未1001

1001

1003

你同Alli可摸耳打場交

打過了

南珠all in萊比錫
可以睇定樓

正有此意

想俾人氹瞓教

點夠拳王打

係咪平手盤

瞓啦柒頭

係
但有+1買

1.47倍

阿狗講野咁大聲點夠你嚟

啊~~~~~~~~~~

派錢

我最期待的畫面出現了